侵侵呢個twitter點解冇人出post

想聽連登仔解釋下背後陰謀

出左啦

坐左幾耐

唔識用搜尋？

出面唔係人民日報就新華社嘅評論

屌，幫你推返個 post 喇

[url]
[/url]

[url]
[/url]

求期都搵到兩個post啦